有冇人好憎食韮黃？

最撚憎就係韮黃
一落左去就成碟餸個味都破壞哂
聞到就想嘔

好正

細蚊仔揀飲擇食

韮黃炒蛋

child登仔係咁上下

臭
好臭

超愛

睇錯食黃菲

今晚先食完 餸飯一流

牛河一定要有

韮黃先正🤤🤤

好難消化

隔離又唔見人

啱啱醒同埋都無人㗎啦

明架啦

食完個口好撚臭

雲吞麵